有幾多人以為回窩肉=梅窩肉？

利申：梅窩居民

乜唔係架咩

多謝樓主 令我知道
咁長洲大魚旦 但長洲先有？

旺角都有

柒頭皮

得樓主一個

仲有你庇護工場d同事

呢個都市傳說來

梅窩啲肉邊到嚟

好多牛

本人失業

push

訓啦屌你老母

sleeping

好好笑